寶馬logo柒d定Volks柒d

kia

🐽

Audi 最7

4個圈幾靚喎，又簡單

寶馬點會柒

BMW =🐽車頭
Logo都係柒

真

梗係ford啦屌，護膚品牌咁

Halo moto

KIA...

東風一出 誰與爭峰

車喎屌

咁你真係冇圖呀嘛

真心膠

應該係樓🐽柒啲

Lexus